到底應該幾耐洗一次牙

牙醫就同我講半年。我阿媽就話個牙醫想賺錢先咁講，話洗得咁頻密會冇晒啲琺瑯質

咁我應該信牙醫定信老母，你哋又幾耐會去洗一次牙?

我每個月洗一次

對上嗰次三年班

半年到一年

呢啲錢唔慳得

我以前每年一次 但其實唔知有咩分別
近3年都冇洗

每日洗

屌好撚臭

每年啦

咩年代以前就話冇水牙線同電動牙刷先要洗者

唔洗洗嫁啦 水牙線 電動牙刷超乾淨

水牙線 垃圾嚟

電動牙刷
清除唔到牙菌膜

要再用牙線

九個月至一年，有啲位刷牙同牙線搞唔到，順便睇下有冇蛀牙都要，公司有牙醫保險睇用公司

30件都無洗過
之前想處女洗話要等半年
唔知依家去仲洗唔洗等

水牙線點會垃圾 難用就真

洗牙等半年？！
一個星期內就book到啦

一年一次

我試過即日appointment, 因為咁啱有條友cancel咗

洗牙係洗走啲牙石
就算用電動牙刷同水牙線都有機會積牙石
唔係洗乜有牙醫呢份職業...

半年洗一次
因為大學洗牙好平

以前6-9個月一次。有一輪（1年以上）好耐無洗，結果要periodontist（牙週專科）手術割開牙肉洗，因為pocket太深 - 即係牙週病啦，刷牙流血。手術費大概等於9000 港幣， 一邊牙上顎only

之後而家每3-4個月洗一次。

佢而家四年班咋嘛

但都用時識人十年無洗 都唔會流牙血。

睇診所啦
中環有d真係要成半年

半年洗一次有咩所謂，有靚護士洗牙
又細心又温柔
可以嘅，好想日日去

小六到而家未洗過